有冇巴絲從未試過中意任何一個人搞到唔清楚自己係咩性取向？

個人嚟講由出世到而家從未中意任何一個人，對於咩係中意，咩係變愛只可以由其他人嘅分享或者電影嗰啲知道，但至少我喺所有所知道嘅標準中都冇任何中意嘅人。但我又會對女仔嘅身體有興趣，亦都會打飛機(但一幻想真係要同人發生性關係就覺得好噁心)。對男人就一啲興趣都冇。

有冇人都係一樣？

Read The Art of Loving by Fromm

出世到依家都未試過鐘意一個人

有樣野叫asexual，即係無性戀

我聽過，我嘅話係無戀愛情節無性戀

無性戀啫

你對於中意一個人有冇咩睇法，一直都覺得好難去理解，去感情台睇人啲留言覺得自己完全冇經歷，好似畀人邊緣咗噉

有冇人可以講下究竟中意係點？我嘗試理性啲去諗就得出好多矛盾嘅嘢

學術上對sexual orientation 分左好多類
即使無性戀裏又細分浪漫傾向咩有性無性乜乜77
人天生鍾意搵label 俾自己咁至少自己安心啲
但係講到愛情，隨心啦，跟著自己感覺行，做自己就好

想知心動既感覺係點

有追過女拍過拖 但係唔知自己係真鐘意佢定為追而追

我連追嘅目標都冇，亦都冇諗要揾女去溝

我都係 (絲)

有冇試畀人話gay，我試畀人噉話，但我又對男人一啲興趣都冇，重試過畀人話過唔係人，異性戀同埋同性戀都試過噉話我

有試過迫自己是但對一個人有好感先 不論男女 但搞到自己好辛苦 有friend 問過我係咪asexual 我諗應該都係架啦

但見到男男女女一對真係冇感覺 亦唔知自己鐘意男定女 聽到friend講佢地拍拖點點點係覺得關我撚事麻撚煩

異性戀既朋友話我似les
但同性戀既朋友就覺得我好明顯唔係
對女仔frd會好close囉
但唔係鍾意
對男仔frd都成日唔識界線
全靠其他人既經驗慢慢學習分辨

未試過畀人話唔係人
但係佢地會覺得好出奇/覺得我呃佢咁

試下叫雞或者叫鴨

一啲興趣都冇

最後兩句認同，有好多人都話我扮嘢，但真係frd嗰啲都會信我，因為我真係堅持咗好耐都係噉去答佢哋，而我行為上又係噉

我一諗起真係要同人扑嘢就想噁

「但一幻想真係要同人發生性關係就覺得好噁心」依樣嘢...

係 都有人會信我既
其實我都想試下人地戀愛既感覺
係咪注定一世a0

有咩問題？

我係覺得好恐怖
但會想見靚仔型仔養眼

我又冇乜所謂喎，因為從來冇諗要拍諗要結婚

噉我都中意望靚女j女，但僅限於囉

我覺得好似人生少左樣野咁
但我都想像唔到拍拖結婚

+1

你係咪細個父母關係唔好?
因為我諗係咪呢個原因造成

same，都叫做有諗過下拍拖結婚會係點，但一代入返自己就覺得好奇怪

係
因為連鍾意人既感覺都唔知
聽人描述覺得好不可理喻同抽象

我單親，阿媽同家姐照顧我，由細唔知點解就會成日同姐姐玩，成日畀人話我係"姐姐吸引器"。但大個咗就有恐女症，一對住中學到30幾歳嘅後女性就會好驚青，但網上唔面對面傾計或者熟咗嘅話就冇噉嚴重囉

絲打你真係好多嘢都同我一樣，由細到大從來未遇過同自己一樣噉樣嘅人

認真搵lable比自己嘅人真係有撚病

我係父母關係好差
由細到大男仔fd多過女仔fd
但又冇話特別驚某種性別
不過我本人怕生 係人都驚

無 因為鍾意一個人嗰陣唔睇性別
即係睇鍾意定唔鐘意

想像唔到結完婚要對住一個人成世
不過拖都冇得拍就唔使ff咁多

重有會試過究竟自己係咪唔正常

係
好難得搵到個一樣既人
平時要搵個未試過鍾意人既人都已經好難

會諗自己係咪荷爾蒙失調

上網揾埋外國嘅資料都話我依類人人數極少

但我又冇地方係女仔喎，完全男仔性格(其實係毒男格，但唔關性取向事)

唔識講。

你係絲打定巴打，上網揾過類似case都係女嘅多

當你對一個人會朝思暮想
會緊張對方點睇自己
就係鍾意
.
我諗性行為要一步步黎
當你想親近佢，由攬下到錫下
發展落去你唔會覺得扑野嘔心，因為你可以擁有對方

唔明

噉我即係冇中意嘅人，但成日諗住一個人嘅感覺會係點？偏開心定係唔開心？

冇地方係男仔
但係會覺得自己唔正常

噉你整體嚟偏女仔定男你呀？

絲仲未遇到令我心動嘅人
緣份係咪一個大話嚟

女仔

我成日都喺道諗係咪我未遇到意中人

你父母會唔會話點解重唔拍拖嗰啲？我就出咗櫃畀阿媽知(算唔算出？)，佢都冇話好驚訝

如果諗住開心嘅回憶戈陣會會心微笑
相反如果鍾意既人傷害過你，都好虐心下

可能係你同身邊嘅人差咁啲火花

小弟21歲人都係咁
唔知係咪暫時未遇到心動嘅人

因為冇拍拖
佢地覺得我似les

可能係啩

會唔會去拍拖睇下自己會點？
利伸未試過

我都成日畀人問我係咪基，但見平時行為又唔似

我平時行為似les

你會唔會話等到幾時就放棄算數？

噉你會中意女仔定係男仔多啲？

對我嚟講，異性戀/同性戀都好奇怪

真係未鍾意過人
又點會知鍾意邊邊多啲

係啦 但都應該唔會對足一世掛
樓主巴？出咗櫃？

唔係話戀愛嗰種，係講緊如果你ff要拍拖嗰啲嘅話會諗邊便多啲

巴，出櫃係講緊自己對男女對冇興趣依樣

男
未試過ff同女拍拖

唔主動，比較怕羞

我都淨係試ff同女囉，但ff完一真係試現實都係噉就會好唔舒服

me too，唔知係咪毒撚性格影響

我相信我係中意男人的
到真係有另一半就知
性別唔重要 都係睇夾唔夾咖啫
性格最緊要

雖然我身邊大部份朋友都有拍拖
有時都會好奇問下人地點識
拍拖去邊度玩咁

但係自己一d羨慕人拍拖嘅應覺都冇
我係咪好奇怪？

利申: 從來冇試過鍾意人 亦冇人鍾意過我

冇機會試
但一諗起如果現實中真係發生
就有種毛管棟既感覺
同埋
對18x題材覺得好敏感
覺得有啲恐懼

除左有j的變性人之外
我乜av都睇
女同、男女、男同（覺得做0的男人都好淫、個屎忽好翹）

我諗我可能雙性戀 但身邊無乜男性朋友、對男性只係在av身上投放。唔想同男人扑、但如果遇到鍾意既好難講

依家先見到你個留言，sorry
我就唔會揾人去中意逼自己喇，會覺得好似逼一個唔中意讀數嘅人去讀m2

唔會奇怪，因為我都係噉

淨係睇過男女，但唔會投放自己落去

你幾歲先

性同愛可以分開既
性只係一時大家開心玩完就算
真正拍拖女性會著重愛方面
Av女就著重性、效果、做完收工

打少咗，我冇真係試，係試如果自己真實係噉會點
我會去揾18+去睇囉，始終有性慾，但唔知點解冇興趣同人發生性行為

今年20，所以成日諗係咪我太細個

這個世界是否真的有這種Love disabled

乜真係分得開？
好想搵返個sp止下渴

覺得性行為成件事好嘔心
性慾就……一般絲都會少過巴既?
我就唔覺自己有既

戀愛最大的敵人=時間
你未遇到心儀的人
同埋愛情是要積累要了解
了解多左先決定可唔可以開始

至少我係囉，好中意睇戀愛故事，因為覺得好得意，自己唔會有依種感覺

有機會架
20歲大學都未畢業
不過出黎做野仲難遇到

睇大家乜心態
可能自慰就解決到個人的需要就算

我算係為咗解決而解決，但會save低啲自己覺得靚嘅j圖，覺得靚嘅j圖好似藝術品

自慰自到厭
好想俾個男人搞下

但我係連拍拖都覺得晒時間嘅人，我諗我應該成世自己一個算數

連登好多人都願意
買玩具玩下先

你係巴定絲？

20歲仲大把青春識仔仔囡囡
隨緣啦

其實點解需要解決?
想要既感覺係點?
一直唔明

我已經有好多玩具
不過咁講啦 sp又驚污糟都唔知有冇病

絲

希望啦

有啲嘢頂住頂住，同埋一啲原因而起咗機，要搞掂佢

唔知點解
對於身邊朋友拍拖真係冇乜感覺
佢地情侶之間d野講到幾sweet都好
我都係當故仔聽完就算
自己完全唔會有幻想/代入呢類關係

好似拍拖、結婚呢樣野唔屬於我生命咁
就係因為冇關係，所以自己唔會羨慕人咁

男朋友唔得咩？

same

就係冇男朋友

唔去揾嘅？

心動嘅時候個心真係會la住la住痛

咁易搵？
我唔係是但都同到個人一齊嗰啲人黎

又要驚個套穿左會大肚

sorry，因為成日聽日會係噉揾人拍拖，話有啲feel就得

屌
絲打都係淫底冇仔？

唔洗sorry wo
我都唔係咁易對人有feel尤其出咗黎做野之後

你話會對女仔身體有興趣
果種有興趣係點樣？

咁你地無下一步
大家唔想破壞個關係就無架啦
神女有心、你這位襄王無夢

淫係淫底、不過自慰解決到就無諗咁多野

最多想買玩具玩但又怕怕

覺得好靚，亦都會有生理反應，但唔會想同佢哋上床

之前連登睇左墮胎帖
好恐怖、連落仔都要俾人問長問短

我係覺得女仔係一個藝術品嘅存在

好神奇
我冇呢種感覺
如果女仔係咪覺得好空

唔知，唔係女仔答你唔到

我有好多震蛋真係幾正
宜家想買假鳩試吓

點解會覺得靚但唔想同佢地上床
覺得沾污咗？

我都有朋友試過好慘

唔知啦，我對女仔嘅感覺似係fans對偶像嘅中意
覺得人靚同想同人上床有咩關係？
我就純粹冇諗過亦都冇興趣
你當我好似睇一幅畫噉去睇女啦

墮胎背負的心理壓力實在太大
做左仲可能影響以後生仔
又會影響男女間的關係
平日睇av覺得creampie好爽但現實唔係

之前有美瑪睇過假j
但唔敢買、俾屋企人見到唔知點
又唔想要三尖八角的假j
想要似樣的

噉咪好慘囉，你中意嗰個一中意你就即刻對佢冇興趣

睇幾大先

我20囉

收得埋啲咪得
我都想要似樣嗰種應該咁先似真扑野

覺得靚就會想擁有
想擁有就會想搞佢

我會係想將佢推畀每一個人知，對於有人要佔有佢會唔開心

即係連自己都唔想佔有佢？

why not both

係，會想去保護佢，而唔係為咗自身嘅慾望而去佔有佢

如果第時巴打有女朋友佢一定好幸福

我諗應該會好似騎士對公主噉樣啩，至少我喺二次元有一個女角畀我想去保護佢

我真係絲打黎
但我都係會好欣賞女仔身體
會覺得好好j
但又好肯定自己係中意男人

邊個？

我唔會淨係睇身體，我時不時都覺得蘿莉都好正，唔係性嗰方面，真心好想將佢哋整成標本攞喺屋企時時刻刻都欣嘗佢，但就會令到佢哋受傷，而且冇咗生命會變得唔完美，唔符合我嘅美學，所以我唔會真係做

高坂穂乃果，我女神嚟

上網一見到佢嘅h漫會想打人

算
最膠係自己無膽買
同埋想像唔到插入個下
唔洗理我

咁耐都未試過對拍拖有興趣
有買啲女idol嘢
已經比老母幻想到問我係咪les

咁你平時對住咩打飛機？

真人又有，畫嘅又有，但僅限於j囉

營養不良+缺乏運動綜合症

覺得樓主同樓主經歷好似所以想覆下，其實樓主年紀唔算大，我係絲，年紀大過樓主一大截。

20歲個陣都同樓主既感覺好相似，從來無試過鍾意人，唔知鍾意係咩感覺。我本身都ok多close friends，女性為主，後尾大咗就多返d男性，但係從來無以交往既前提同任何人做朋友。家庭成員關係融洽，無明顯童年經歷令自己對異性唔信任，不過無男性sibling，所以細個有少少唔知點同男仔相處。

整體生活叫做充實，起碼興趣廣泛，時間都叫做fully occupied。所以因為咁將鍾意人既priority擺到好低，唔會好主動話去為咗出pool認識異性。

但係後來終於開齋，叫做係一個好特殊既環境下開既。就係個陣去exchange，住一間share house，咁就有個男仔roommate，住隔離房。Exchange實在係無乜做，學校又唔係點返，又住郊區咁，就同呢個人朝夕相對，因為本身性格話題都幾夾，都係香港人，個陣又好lonely，成日無嘢做，就乜都一齊做hea時間，都係行街睇戲食飯買餸煮飯個d，除咗一齊去過旅行同過房，都無做過任何越軌既嘢。

差唔多過咗一段時間就發覺自己鍾意咗個roommate，明白咗鍾意係咩感覺。後來自己exchange完要返香港，個男仔會係個度long stay，仲搬走咗。我覺得人地對我無feel當我好朋友，我就收咗皮。花咗好多年時間先做get over咗呢個人同呢段暗戀經歷。但係返香港之後，都係回覆原始休眠狀態，直到今日。

畀多幾個經歷樓主參考，我都有畀人追過，但係就係覺得唔適合，所以就無發展。試過自己冷落咗對方，好忙唔覆msg，覺得人地煩，又無feel，所以收皮。

係對異性既感覺方面，係好鍾意J仔或者睇男明星，都算係對美既追求，但係從來無話可以點樣pick到一type係話自己個type，姐係全世界既靚仔我都鍾意。反而對住女性好朋友，會覺得好欣賞對方，但係要講到鍾意係仲差好遠。

其實樓主都唔需要咁擔心，其實生活入面無戀愛真係無乜嘢，如果你唔係好des既話，根本唔係問題黎，因為就算我暗戀過一千零一次，同樓主既情況都係9成相似，我都係生活得好好地，仲比身邊有拍拖既人少好多煩惱。我始終要去到同居咁極端既情況先培養到感情，樓主既話就take your time，唔洗特登搵嘢label自己覺得自己係乜，其實真係無所謂，順其自然，個pace舒服就得。

樓豬好cute

我都想像唔到
咁你買震蛋玩下先啦
Donki有隻好正架

我

咁性需求點解決？

why？

多謝你嘅分享，噉睇嚟你係要去到同居依啲比較極端嘅情況先會對人產生戀愛情感。
而我就由細住宿舍到大，遇過唔少女舍友，更會一齊住5，6年以上，依家已經分開咗，但從未對任何一個舍友產生過舍友以外嘅情感。
但都有可能係我重細個啦，大個啲嘢真係唔知，只係我個人嚟講比較中意自己一個，覺得好舒服，加上我讀it，未來要返工嘅話都唔係好容易遇到女仔，噉樣反而會方便我去相處(因為我有恐女症)。
總而過之，都係順其自然啦，有可能我真係要大個咗先有中意嘅人出現

性需要近乎無，最多都係睇下片就解決到。

見到樓主都幾有心傾呢樣嘢先覆咁長。我以前就算男女校都好恐男，同大部分男仔都相處唔到，尤其係d好直好dominant既男仔，覺得好惡頂。但係後來讀書同工作環境都認識咗唔少比較溫和既男仔朋友，深交都有幾個。你話係咪關年紀事我都唔知，樓主可以睇下有無機會認識一d你欣賞既人，雖然欣賞未必會發展成好感or whatever，但係可以幫助樓主理解自己想同一d咩人一齊。
同樓主一樣以前有懷疑過自己到底係直，係les，係bi，係asexual，而家已經覺得唔需要定義，自己一個好正，而家拼事業都搞唔掂，唔得閒搞咁多嘢。